last weekend牛左既傻西夾到一褲都係

抵死